搵12000蚊比成6000蚊家用既人係咩心理?

係咪覺得家人會幫你草起佢,過幾年拎首期會心安理得??
一個月得6000蚊洗, 難怪咁多人在職貧窮/活在貧窮線下....

交租 + 帶飯 + 晚飯 + 水電媒 + 家務 + 父母生活費

14000俾緊5000，另外3000平時搭車食野，剩低既還卡數

食屋企住屋企，一半糧都好合理

食屋企住屋企,想點,出面交租都唔只

孝子

一睇就知你唔係窮撚啦

過幾年比首期都講得出

而條數就得
比完乜都無水電又要再自己交....

巴打幾多歲。。

我諗俾得6000蚊都係被逼嫁啦 邊有得say 又唔夠錢搬出去 怪就怪自己老豆老母囉

自己俾

利申daddy 留在棟樓俾我

俾5000$
呀爸話大家一齊夾 扣完開支 就儲埋一齊投資

24

儲

係窮呀，屌你個閪

巴打曾經輸好多錢?

比埋家用, 仲要包埋租,伙食,
都唔緊要

最撚慘仲要受氣
比完家用,交埋燈油費仲要比佢地罵, 催我快拍拖結婚生仔
成日拎我同人比較, 話邊個邊個高薪厚職
,話我好廢

覺得人生已冇意義..........

計埋強姦金 每月得5千鬆d
點會夠洗